點樣先算係壞男人？

好似你咁

你一樣咪係囉

一個壞男人會周圍flirt女 食女
女人就會覺得佢好有魅力
仲會更加努力去取悅你
因為佢想係咁多女入面突圍面出

相反 好男人係點？
女人會覺得你唔吸引
認為你點都唔會離開佢 所以唔會珍惜你
永遠都係你愛佢多d
因為佢唔洗同其他女人爭豔鬥麗
你又將所有時間放晒落佢到

2.當壞男人做錯事
女人覺得理所當然 因為佢係壞男人囉屌
女人會喊 諗點解要傷害自己
之後女人d母愛更加會出晒黎
想愛壞男人多d 去感化佢地 想佢地改

相反 好男人做錯事
女人覺得不合常理 因為佢係好男人囉唉
女人會嬲 一直對自己咁好 竟然做錯事？
之後女人d父愛就會爆發
同你鬧交 分手 叫你改都廢撚事

3.當壞男人做錯事之後話改過
女人會覺得佢地浪子回頭
自己終於令到一個壞人改變
覺得佢地終於成熟左
自己付出無白廢 係咪真係改已經唔重要

相反 好男人真係改過
女人只會覺得佢地做返應份既事
你只係由90分升到100分
但壞男人係0分到50分
個反差效果永遠唔夠壞男人吸引

4.同壞男人分手
女人會永遠記得佢地果種傷痛
痛苦既回憶係特別深刻

同好男人分手
女人無咩感覺
因為真係無感覺

屹立不到=壞男人

除左flirt女呢？大男人？